屌你曼聯踢波定踢人呀

格利殊得罪你地死曼9？

時差？

睇緊重播

天能

生到成個周柏豪咁，唔抵踢？

咁曼聯都幾黃下

個乜鳩mcdom好撚鍾意踢鳩人主力,不過又吹佢唔脹，牌都唔撚使拎

你睇我地死敵係紅軍（共產黨）就知有幾黃

你勁錫叔

感